有咩網有手油公仔教學

有咩網可以睇到點畫線打陰影手油？
我想自己學下

試下 google 手塗模型

揾呢兩本書

MS完全舊化攻略

MS完全筆塗攻略

油咩公仔